成個社會都係玩緊世襲制

有錢人繼續有錢
窮人繼續窮
老竇做工程 個仔都會做
屋企法官/律師 下一代都跟住讀
入娛樂圈都係 實係有親戚做緊先有得入

有乜問題

富者越富 ，貧者？算把啦無人想知

70年代你實做紅衛兵
打倒資產階級

中國人 總是在低下階層有著當權階層思想來迫壓自己 .把不合理的事合理化。

係咁㗎啦，就好似屌人父幹咁
唔俾個仔唔通去佐敦站派咩？
同様道理教個仔行條冇咁辛苦既路係人都會

李嘉誠老豆好有錢？

成個社會?不如話成個地球?

咁你覺得應該點先？
有錢人死後要將資產派街坊？

公屋都係

你有咁嘅諗法唔緊要，可以網上發洩，但千祈唔好走火入魔。

有好多地方有遺產稅

睇下Rockefeller果38封信 有錢仔無料 最後都會敗家產

你竟然仲信
你望下許晉亨成家都冇料，咪一樣有糧出

呢個世界有樣野叫家族基金，確保唔會敗到身家
仲有唔駛比遺產稅

資本主義就係咁架啦。窮人玩hard mode. 不過唔係完全冇機會嘅。

不敢說有錢人不努力，但一般人同窮人要達到佢地個薪級係要多好多倍努力

我老豆做醫生
我就做工程狗

有trust 敗慢d姐 咁係咪應該放棄？
有錢人既世界咪由佢地玩
To get what you want you have to deserve what you want, the world is not yet a crazy enough place to reward a whole bunch of undeserving people. Charles Munger
裝備自己先啦

唔一定既
全家族 我老母連埋我老母d細佬妹同佢地d仔女都係讀唔撚成書 走去做返屋企個行生意 算係夕陽行業

但我走左去做打工仔 老母準備退休 屋企公司準備執柒左佢

都要窮L配合先得

你班窮閪不如諗下如果有錢人死後錢比番政府
個社會會少左幾多motivation

咁你咪讀好啲書 做醫生lor 屌你老母
非洲人屎都無得食啦

廢老：讀完大學都嗌搵唔到錢 讀屎片呀你？

細個接受最好教育,玩開都係富二代,個人際網勁到痴線,窮人幫手做家務,逼巴士,返兼職,連打機都唔敢課金,慢慢用時間儲裝。
有錢人就出入坐車,時間已經多你幾倍。